胡志偉料民調結果解決大部分矛盾 已問心無愧

...
15名民主派議員將透過香港民研本月21日起做的民調結果，決定留任或杯葛議會。民主黨主席胡志偉預料，無論民主派作出任何決定都會受到批評，但他已努力減少分歧，過程中問心無愧。
提出以「民調定去留」的胡志偉接受專訪時說，民主派內部如果因策略分歧而出現矛盾，不利現時的抗爭運動。為了民主派團結，他希望透過民調機制減少爭議，並將去或留的理據解釋給市民知道，同時期望建立一個機制，如果將來遇到政治爭議，都可透過民調處理。
...

鄭松泰：延任與現屆議會本質無分別 民意授權無變動
...
鄭松泰說，他會接受延任安排，但仍要視乎泛民主派的討論。若公眾認為選舉制度已無意思及無認受性，從此不再參選選舉，他會持開放態度處理。
...

熱9 用偽學術字眼去包裝自己貪財怕死跟緊民主黨。淪落